文宣其中一個方案

廣泛向大陸同胞派「小禮物」攝d反送中小冊子，非常禮貌客氣熱情地招待佢哋，因為佢地好貪小便宜，睇唔睇唔緊要，最緊要係做到個勢阿爺驚佢哋會睇，禁制佢哋落香港，咁樣香港嘅商戶就唔可以再靠北食水，要靠返本地港人嘅消費，那麼就不得不重視香港人嘅主流民意，例如Pizza Hut寶礦力

可行嗎？求指教